[多圖]其實Audrey Lim真係好靚

邊個黎

之前拍過寶礦力廣告

屌啊

巴打食開咩女

法官大人

佢果種氣質

個種仙氣

幾歲？想屌
係咪處？

點解負皮

個廣告真係靚撚到瘋狂搵佢名

但睇番其實真係麻麻 又臭臭地格

仙撚咩 爛蒲妹一個

同佢做同一間gym

叫條仔行開啦

吃開洋腸

咪又係靠角度
佢ig影佢正面d樣張張都好柒

佢好撚爛浦

一個禮拜六、七日

真係好靚女
利申見過真人

係我返工眼花定巴打係咪有陰陽眼

你屌埋我個份

其實佢係咩人？
之前開live問佢識唔識講廣東話，
一直冇回應過，一輪咀英文

但見到佢成日都係香港

普通料姐 成日係cwb 睇到佢

你屌埋我果份

咩人黎

我女神 好似mix黎 係香港讀國際學校 識講普通話但唔多識廣東話 好似係

屌佢老母開口埋口講撚囇英文

Frd識佢ex 話佢地傾計都用英文 明明大家都識廣東話條女就一粒字都唔肯講廣東話

扮撚曬嘢

臭雞

唔come睇 同埋好似得第一張係靚

好似喺度屙緊屎咁

邊個ex

腐皮既巴打 我屌埋你地嗰份

一般貨色

咁都一般貨色
有冇要求咁高呀

好靚

Holister

我都有睇佢ig live
每次一有人問佢係咪香港人 佢就用英文答係
問佢中文名同識唔識講中文就唔應
九成story都係落club

好醜既一隻臭雞

咁佢由細到大都係讀國際學校母語係英文所以prefer講英文有咩問題

識佢ex同best friend
由細到大都國際學校 識講中文不過好少講 身邊嘅朋友都唔係好識講中文 慣用英文其實都好正常啫

真心靚不過宜家學壞左日日蒲就
中學個陣好純好正

個個都識佢ex

一係個個食過